Delete outdated post

因本人已完成問卷調查，之前請人幫忙做問卷的post 已經沒有用，所以想請你幫忙delete post, link 如下：
FYP問卷調查（誠意邀請有學韓文嘅同學幫手，萬分感激！）